有冇ching識beckham 個種 鍾擺式拉弓 射罰球

唔明點樣左手拉弓，再踏左腳 個時序
求ching指點

我

我

仲識哈雷彗星大S射球

我維園碧咸

其實唔難

反枱？

畫得唔好SOR
CHING有冇竅門? 見bechham個人斜身拉直晒

唔難

我識 成日curve到個龍臭

我試過踢街場
左手畫個圓型向後拉弓
將成個人既重心擺晒係左腳
然後個身斜晒務求做到最極限既斜度
等我可以落重西係個波到
點知右腳一發力果下隻左腳咬唔實地下
之後我成個人訓左係地下
俾人笑撚到我仆街

有冇拗柴

所以 d 人話 碧咸玻璃腳

van persie, robben 又係呢種姿勢 曲線球 ，又係玻璃腳

冇，但係落地果下半邊屎忽撞落地
好撚痛

以前好似睇過片
話碧鹹射罰球個傾斜角度接近45度
其他人都係60度左右
普通人學佢45度好易受傷

好似以前已經講碧咸隻腳傷親都係射罰球搞成

太嘥時間,開短傳好過

不如練左 孤型球 香蕉curve先啦